好憎d人打字勁大聲

隔離位條友打字好大聲
帶耳機都仲聽得好清楚

點做好

你幾多分關我咩事

做乜撚嘢事

青軸啪啪啪 但唔敢帶返公司用

走啦烏大龜

佢用notebook 都啪到好大聲

播AV 遮左佢

青軸大聲又好啪

剪撚左佢keyboard 線
試過 番工比人嘈到仆街

噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠

青軸係好聽, 但係notebook果隻聲

windows d 垃圾notebook 果隻 嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭人都癲

終於有人明我講咩

咁Macbook keyboard叫咩？
木板？
利申: xps15